---
title: Микрокоды
description: Код используемый в разметке страниц для оформления и/или отображения специфичных элементов
---
Микрокод - простой сниппет используемый внутри контентной части страницы для
встраивания и оформления элементов внутри контента страниц. Помимо
[стандартных микрокодов поставляемых движком Hugo](https://gohugo.io/content-management/shortcodes/), данный ресурс использует собственные сниппеты:
